還APM保安一個清白

本人喺APM做嘢
邊間公司就唔講啦
琴日發生左件事
保安不斷抄低啲口號
我相信佢係無辜嘅
各位今晚嚟嗌口號證明佢係無辜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

請支持國難五金西環店

點fc?開個post就係？

推

請問fc咩意思

又話炒左

face cum

員工證明

facial cum

我地可以show證俾你地睇，唔好係又屌唔係又屌，有警察黎都係我地第一時間擋住佢地，仲話我地係鬼

我apm某間鋪頭你裹面唧員工姐

Fc都唔撚知 明係鬼啦